做左7年銀行frontline , 你問我識盡量答

呢排番工番到悶悶地
可以到齊傾下計

賣咩多？

主要都係保險，唔太使做投資

屌，又係保險

做7年都係green zone rm?
咁搵到錢咩

巴打邊間

其實我唔係sales
只係ops
比上不足咁

身痕

香港人定大陸人態度好d

老實
大陸人，雖然我都唔鐘意serve 佢地
但香港人太多聲大大以為自己大晒啦
講真做到我夠想即做比你地
又唔係我錢
以為嘈下就得
唉

Gbo要賣大i嫁咩

Hsbc bt好唔好做 定直接做sales 好

我唔係gbo ar

要搵錢就直接sales la

月收20K以上未

有呀

Signing ?

返幾點放幾點

有七年大機構行政助理經驗
請唔請

Abm🤫
睇黎同事喎

8:15-6:30

一定請啦
睇你想做咩位姐
不過有得簡都咪入黎
唔好做

月入幾多 想入行

30k 左右

入行做sales定teller

你係teller?

Teller 已遞信 ，巴打睇b2行？

7年得30k... 巴打你hea做？（真心問 冇意冒犯）

想做sales 搵多d呀 有冇話邊間好

Abm ar
無做teller好多年啦

未有咁能力

做咩遞信呀
好惡做咩你間行？

我唔係sales ar
我都知我under paid

好做到爆 全恆生數一數二好做 廢事自爆

見Abm 都冇三萬 好似冇咩前途

我同意呀
所以拎完個名都係走啦

咁去邊度高就？

去中資bo啦 恆生個名唔錯

做緊back officer想轉front sales
你考曬qe 同si牌未

考晒啦

做咩想出番黎？
我好多同事都想轉back office

驚接受唔到出面文化🙁

恆生咁chur 黎緊又換阿姐，條數越黎越難跑

我back office sales
感覺front sales易跑啲

樓主宜家係恆生？

咁你又有道理

總結，銀行唔易做

但條數大呢
係就係多客
但條數都大

係呀

用左幾多年升上去？
Degree holder?

樓主咩學歷?

搵幾錢，多唔多OT
career path 點

巴打teller做起？ 你有3萬未 abm好似都係band6?

7年
係呀

Degree

30k 左右啦

呢間行唔多
之前多到仆街

我係teller 姐長 signing 再abm
順ops 路

係呀
Teller 做起ja

未🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

係呀
一區得一個係m grade

即係Dm 坐個間 既abm先係 好低人工 的起心肝轉出去啦

花紅有無六位數字？

慘左出去唔知做咩好

無
Ops好難有
Sales 會有

咁大約幾多？

Ops多數睇bm比咩performance 多數一個月糧已經好好

巴打40未 abm都幾難有得再升

30頭呀

就係睇唔到前路

知唔知bm幾錢人工

2萬中 好撚少

有冇諗過轉sales

中學畢業請唔請？

你指既sales有係rm以上果啲咋？
恆身聽人講花紅得好小

咁應該睇咩行 abm/om都算第二把手 無理由咁少下話

請
Teller
有興趣？

無啦
要轉7年前轉左

係呀
或者is
Insurance specialists

可能無跳過出去
所以個人工靠升番黎
咪會得咁少

冇諗過internal posting?
7年frontline經驗+degree 好易轉啦

其實係唔知搵咩好

Operation?
RBWM果啲post睇下邊啲岩自己，
老實講再唔係跳行
都加最少20%

signing好似都有分幾級 咁快abm？都勁
chur人數用咩手段
覺得teller referral 真係咁有用？

係ar, 但我之前未做過full time, 冇咩工作經驗

HS General banking manager係咪惡做?
係咪即係上面講既bm?

Asso Finance有冇咩工作選擇
我認我垃圾

3級姐
有用，就我所見
有一半成功都真係靠係counter 度兜番黎

就係啦

我唔敢簡中資呀，果條升級隊聽番黎根本唔會有得升
升級講年資唔係講能力

我成日都講
有手有腳正正常常一定請
有無send 過cv 呀？

因為唔同銀行會有唔同叫法

痕身就 bm其實係branch manager 🙈
即分行經理，分行最大果個
有50k up

Gbo即係普通sales, 主要分3級啦依家
Gbo1 = 跑戶口，卡
Gbo 2 = 多埋mortgaged+ loan
Gbo 3 = 多埋保險

仲有senior gbo =條數中d

想入銀行又驚自己搞唔掂可以入黎試下做teller先感受下
因為teller 真係有手有腳唔係傻都請🙈

想問fg teller家下人工大概幾多?

依家無記錯14+1

即15k

degree同dse都係14K？

Dse應該會低d
但ive呀asso 同degree 係同一category

唔該晒
小弟聽日interview
人工本身諗住寫15k+

講緊花紅喎 唔係底

識人中資 FG到ABM 三年

不過外資升得快d係真既
又識人 根本無數 無學歷 係大貓都扶搖直上

照寫多d la
比唔到佢先壓你價
寫多無壞

識人好過識字
呢句邊度都啱用

花紅都係得個零月ja

識人中資意思係 有朋友在中資銀行
又識人 意思係 有另一位朋友

會否轉做保險？

Sad

不過無理解錯
你指abm 係分行副經理？

我知做bm係勁快
有數就得

係做sales定咩

咁辛辛捱個管理層之後做番個sales?

不了

ABM 即係 中資既OM 可以理解為Deputy

痕生出手都算低喎 仲要咁少花紅？ 你啱啱升定已經試過以abm名義收花紅？

唔該

有時間間唔同名我都好亂

你係同行？

總之就係operations head
Branch non sale position

啱啱升姐

不過我可以肯定係不嬲對ops 都係麻麻
就算以前做signing, 拎到最top 果堆grade
咪又係得2個月多d
所以其實分別不大

因為我地om唔坐行ga
Om應該有50k

Teller做幾耐先會升

應該好大分別
聽講hsb係5.5days?

2年零3年

咁我拭目以待啦
唔係呀
5日
只係番左星期六
比番半日你
唔同大貓
大貓番半日比一日

即係一區得一個OM? 定OM坐總行？

用咩條件？ referral條數？
見有啲銀行啲櫃台姐姐都做左好多年

1大區得一個om

係呀

要升都睇好多因素

Referral係其中一樣
平時有無錯數又係一樣
番工態度又係一樣
有無比人投訴啦
平時個人處事啦

同埋最緊要，有無位比你上

Degree
7年工作經驗
返0815-1830
星期六都要返半日
得30k

巴打轉工好啲喎
唔熟你嗰行嘅情況，但我覺得係underpaid

點頂
有幾多同事自願ot

但其實間間銀行都係上下

我都八過其他銀行

有d收更夜

想問下 如果做得UB個位就要開始齊晒牌 再升pro?

樓主做BCM?

Bonus派幾多個月

識唔識 chi gor

BM 得兩萬中 !?
我有無理解錯？ Branch Manager先兩萬中？
痕身 大佬大貓 BM最少都50K

Bm有4萬既 睇咩行嫁 bm都有分唔同grade

唔計Commission BM老底一定係全間分行最高果個

D sales多數係點sell? Cold call 定靠wall in 客

未派呀，未知呀

Abm

我呢面應該唔係咁叫

點會唔識呀

不過我識佢，佢唔識我呢d小薯

所以咪話間間唔同名

Bm 起碼50k

Warm call 同walk in

其實睇你自己間行人流

因為如果無人就可能cold call 都要

自問講野正常 但唔係講到識飛咁 係咁唔應該入呢行？ 通常撈得掂既sales 把口係味都係好勁

可以照入
大把人唔叻都生存到

但如果想做得好反而唔無把口叻
我覺得係要轉數要快，做到舉一反三
因為客永遠有千萬個理由reject你

好啦 咁我決定入行啦 thanks bro

Am大定佢大d

Abm黎講 你都算得閒巴打

會做同事？

我估chi gor

做細行 還可以啦

剛先因爲新舊資利息問題比人鬧完

冇degree入唔入得行？

我住大西北 應該難d😂

見到dm都叫chi gor

巴打有冇tg tg傾

入得
我大把同事無

因為佢做得太耐又大粒
咩都關佢事

佢由teller做起

咁邊間入行會好啲 有冇呢回事？

@cisco3333

我果間🙈🙈🙈🙈易入

所以都係一個傳奇

但都係痕身？

打工 特別係銀行工 真係唔可以仁慈 2年要轉一轉 魚唔過塘唔肥

冇ar, cv都唔知有咩好寫, 好似連相關經驗都冇乜咁

都唔關事
唔使相關
正正常常都請啦
試左先

仁慈左好多年
走唔甩啦

開返個分行group

中資teller留名 唸住下個月遞信 做左一年多啲
痕身做sales條數點計？
想試下做 係咪考齊牌先入人工可以嗌高啲